[Whatsapp]返工巴絲吹水台 (新群)

扮工既巴絲無野做就一齊9up啦
9up熟左之後出黎一齊食飯或者其他活動
只要你係返工巴絲 呢度就會歡迎你
夠20人就會開群

填左n世都未邀

今晚加啦 等等我